條友立定跳高勁到係空中停左下咁

力架

佢個腹一定好撚勁。
打排球攔網都係咁。

隻手向下拍多幾下可以飛

力架表現

其實唔難

佢都未出絕招 空中左腳踩右腳

上太空㗎啦喎